新疆婦女當街遭剪衣服 中國被指強迫維人放棄傳統

有維族婦女被當街剪割衣服。（互聯網）

被中國政府列為恐怖組織的世界維吾爾代表大會指控，新疆當局以打擊極端宗教的名義，嚴禁維吾爾族婦女戴頭巾，並強迫維族人接受中國的傳統習俗，拒絕者遭到不同形式的懲罰。

世維會發言人迪里夏提周五（13日）向境外媒體表示，當局為強迫維族人放棄自己的信仰和傳統文化，利用行政司法等手段推行所謂的「現代生活」，例如強制剪割維族婦女的衣服，不願配合者將遭受經濟懲罰，拒絕者更會被關進再教育中心。

土匪黨真喺痴撚線！

共產黨真係流氓政治既專家
伊斯蘭黎到中國，分分鐘連isis哈馬斯都要跪低

曾焯文：倫敦「左膠」針對特朗普，包容真暴君?

歐美左膠忙緊針對特朗普
新彊？太遠，不了

恐怖分子潮文召喚！

件衫既花紋係Gucci，放棄傳統

呢單野我就唔能信，你班能樣因住炒車

大愛左膠有冇出黎講2句

張相唔似回教裝扮

合法剪人件衫，強制裸體兼有得聞塊布

支那人著西裝又得 都憨撚鳩

[quote]件衫既花紋係Gucci，放棄傳統[/quote竟然有巴打帶放大鏡

擘大2 隻手指就放大到啦
你係清朝人?

真係痴線

件裙kick住架車好心幫佢剪咋

你話我話
依單真係Fake news味濃

维吾尔之声
☪
‏ @VoiceOfUyghur

從來冇人分享呢D新聞俾D伊斯蘭人睇

維吾爾族受打壓不嬲都唔少人關注
自己唔留意時事就唔好衝出嚟柒啦
唔係個個post都左膠前左膠後就呃到正評架

伊斯蘭教有入無出, 對付呢D野蠻宗教, 係用野蠻方法先有效

男可以叫女入教結婚
女唔可以嫁比非伊斯蘭教徒

駕電單車要戴頭盔, 伊斯蘭教徒要有特權, 反屈政府強迫傳統

香港學晒英國左膠政府先准許佢地可以以宗教理由豁免
發生意外就咪賠餐死

分享左都無用

伊斯蘭世界 一向都係各家先婦門前雪

佢地只有自己利益受到傷害先會反擊